喺商場唱歌不如...

喺黑心MX, 或者其他藍店入面唱下歌？